其實講到咁，不如索性決定私了埋公務員？

一個星期屌公務員既post多過屌黑警
黑警有槍有棍就算了
公務員手無寸鐵
既然當左公務員係敵人
做乜唔私了埋佢地？

反正新工會做完野都俾人話冇做過

係你地眼中都係貪生怕死囉綜援既偽黃垃圾
我深信第日光復完都係俾你地捉出黎批鬥

索性私了啦
等公務員唔好有無謂既幻想
記得先私了新工會個三千個公務員
因為偽黃

G持

你唔抵得公務員加薪？

幾時私了顏武周？

屌公務員好明顯係有組織嘅對家行動黎

上連登發晦氣 不如上twitter facebook帶風向啦

唔撚啱心意就點都揾啲野黎批鬥
最好成個政府都係藍絲
食環消防日日掃黃店場就啱曬
下話熱狗白票撚

岩呀， 反政府但又幫政府做野， 連登最勁四圍辣火頭

樓主幾時做野？買定花生等睇你好戲

條友份工仲好穩定好似

反政府根本應該全部公務員都反
成班都係朝廷鷹犬,個政府咁仆街仲幫政府做野同黑警有咩分別

幾時私了/起底佢地？

G chi

因為大家都比分化撚spin 左

樓主係Popo 想拉埋其他公務員落水？

日日都至少做tast1同2
得閒會全做啦

叫我唔好上連登咪者係叫黑警守規矩

你睇清楚我每隻字再諗下我想表達乜
定我太隱晦

支持 仲飲東江屎水送錢俾大陸公司嘅都要

支持
先搞掂15萬公務員
然後捉哂堆淺黃暗黃出黎
再私了中立撚
將藍屍趕入絕路
最後對付班黑警
之後就係我地深黃既天下

Excellent

你太曲佢地唔會聽得明

講撚到咁黃 公務員做過d咩？ home office就叻

連衛兵係咁
利申正常連登仔

今日既故事話俾大家聽
智力與立場無關